算罷啦香港人

到左今時今日都淨係得個講字
永遠口號得個嗌字
望住d手足比人拉撚晒
你地又做過咩
班狗淨係想打死你
你仲以為夠把口可以贏
以為自己好威威吊走班狗
人地當你on9咋
遲d就一棍棍打反落手足到
你地做過乜撚
醒啦香港人
我吊晒你地老母呀

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

真